啱啱見到黃德賓, 簡慕華, 你問我答

邊個對波大d

有咩好問？
我夠成日上網見到佢地

你喺bar見倒佢地？
btw如果陳豪在場你要小心d

我都係 夜晚食飯不時見到簡慕華

屋企廚房幾大

夜啦 夠鐘去訓

Doris真係好正

我係新高登見到賓哥